Netflix新春獻禮 年初四上架《鋼鍊》日本真人版

山田塊面可以Show囉喎

我係Netflix 就收番果句Netflix originals film
好似係自己電影部個名唔夠垃圾咁

呢套cult片神作黎
初三赤口開黎一家大細睇，可以慳返唔使入場睇咩賀歲片

快d上埋FA仲好啦

仲以為會喺戲院上

提議開呢套黎睇嗰個人即刻俾屋企人開年

我願意用Netflix所有電影爛片再加House of Cards s6換FA頭十集